真係唔明點解仲有人返工，日日抽新股日日賺。

隻隻新股都爆升
冇邊隻係跌 新股=賺硬
傻閪先做生做死賺個少少錢

都抽中先得

樓主聽日又請食下牛茶 聽者有份

都唔明點解有人返工
日日去賭場是但買都贏錢

真
多人抽過D一定大爆升 只要本金夠多+margin一定賺的多
利申：窮L